九七後民主黨有乜貢獻?

香港民主自由零三後曰差。想問民主黨有冇做過乜？

對共匪有貢獻